阿嬌(鍾欣潼)童年曾經坎坷 1歲喪父被輪流寄養

鍾欣潼阿嬌結婚了，香港有很多男士感覺失戀了，有關阿嬌的感情事，我們都統統知道，但如果要穿越時光，回到阿嬌的小時候，你掌握到她的際遇，便會更清楚阿嬌的命運及選擇。

2018年娛樂圈新聞多多，不過最後的一樁喜事，相信便是大家看到阿嬌出閣了。2017年命運讓阿嬌與醫生賴弘國公開相戀，然後在今年初便訂婚了，雖不是閃婚但也發展火速。阿嬌與賴弘國的婚禮，除了年初在洛杉磯一場，然後年尾又在香港一場，大家有沒有留意到證婚人一職，沒有嬌爸，也不是嬌媽，而是多年來的老闆楊受成。

老闆楊生整天像嫁女般興奮，他在阿嬌婚禮上最嚴正的一刻，就是以證婚人及老闆身份，向「女婿」賴弘國表示要求好好愛護妻子，否則他不要再來香港。

阿嬌的公司上下都對阿嬌結婚十分重視，從老闆出馬擔任證婚人可見一斑，大家可能以為原因是因為阿嬌是公司的「金蛋」，其實還有深層原因的，因為阿嬌是個幼年喪父的孤女。阿嬌原名鍾嘉勵，在1歲時爸爸已經過身，關於阿嬌爸的事情，阿嬌也是不太清楚，只知道當年他患上肝病，沒有打針食藥，死時只有24歲，可說是英年早逝，而阿嬌媽年紀輕輕只有20歲便守寡了。

不過嬌媽也在不久後改嫁，所以阿嬌只能在不同的親戚家中寄人籬下，爺爺嫲嫲是她常住的地方。有一段時間因為乏人照顧，阿嬌更要住在寄養家庭，兩母女每星期只能見面一次。除了得不到媽媽收留，因為家境問題，她還要在畢業後便匆匆出身養家，因為生活顛沛流離，她不停搬屋令學業有阻滯，幼稚園3年及小學6年，阿嬌竟然已經轉校7次。常常轉校的學生，也因為培養不到友誼而結交不到朋友，阿嬌也不例外，她自己也曾在訪問中承認，她的童年生活十分孤獨，不想再交朋友，她在女校，更不願意結識男生。就讀女校多年的阿嬌，在中學時代因就讀名女校，生活也穩定了下來，她在學校的田徑成績出色，運動06員的練習令她醉心運動，自然更難結識男生了。

在畢業後，因為要養家，所以她早早出來工作，最初在公司當秘書，最後被發掘成為歌手，與阿Sa組成經典組合Twins，紅足接近20年，成為老闆及同事的至愛。

童年坎坷是生於憂患，令她對男士欠缺信任，所以她多年來都追求一個可以付託終身的對象，作為醫生的賴弘國，就是阿嬌的真命天子！現時阿嬌的心願就是儘早當媽，希望她願望達成。

被輪

睇錯被輪姦

我認

年 又過年

喪父點搵？
telegram都冇用
落陰間搵先得

屌 我睇左1歲被輪

推

睇左做1歲被喪父輪姦

鼠年快樂

我都係

移花接木

屌
1歲撚記得咩

不過一到新年又要拎返出黎

明眼人

黑

放過佢啦